攬炒巴最新動向！下一個目標鎖定！

就係上波台吹水 攬炒一眾波台狗！

黎智英? 黃之峰? 鬼知咩

jude哥係倫敦入場睇英超好過

佢阿迷 琴晚有入場 嬲到仆街

屌 我同波台割席先 一陣比人攬炒埋就扑街

條友頭場去左富咸嗰邊反利 再過去撐阿 吊佢老味

佢睇波立場咁似我

攬炒巴幾時再俾人襲擊？

祖達尋晚嚇撚到走場 屌

佢同您一樣丹麥人

佢係撚丹麥人 佢殺曬我哋啲水獺

佢使咁多錢丹麥倡議 好快有得入藉啦 你勁懵

無丹麥提倡 許志安點經丹麥流亡

起底勿回

提提大家，今年淘寶雙11 今晚11.1 提早開始

黃店好多都淘寶入貨 樓主提醒黃店用低成本入貨 再回饋比我地黃絲 算係做實事啦 慳慳埋埋啲錢仲可以課比攬炒巴

連登準備攬炒

下次眾籌之前